候選人 可唔可以排隊投票

如題 將軍澳某選區 候選人喺 隊入面排隊拉票係唔係合法？

唔可以係禁止拉票區拉票，範圍係選管會網頁有

咁喺票站外面大隊果度排隊呢？
(我試下影唔影到佢相)

禁止拉票區係包圍左票站外一段範圍
不過今日情況好多條隊都出左
所以係有d灰色

但如果佢係話佢自己係排隊入去投票呢？

搵左票站主任投訴先

佢好似發現左我影佢
利：TG 選區